Protokolli põhjusel 10 Webruarist s.a. No 46 tuli ette Jüri Walli ja ütles, et ta Jakob Hindriksoonile 4 saelauda annud ja ei ole selle eest tasumist saanud ja andis üles et ta omad nõudmised poea kätte on annud.
Mõiste: Jakob Hindriksoonil tunnistust selle juures ei ole, et t a lauad ära maksnud, peab ta 8 päewa sees neli lauda ehk 3 rubla raha Juhan Walli hääks ära masma.
Mõiste kuulutadi Jakob Hindriksoonile ja Jüri Wallile T.S. a 1860 §772-774 järele.
